事實證明阻止CCTVB拍嘢同做直播 佢哋根本無你符

最多只能喺新聞當中加插一句「有示威者阻擋本台拍攝」就無喇
以後見到CCTVB 大家識做

唔止
cctvb 同黑警一齊出現必有鬼 唔好鬧黑警 唔好比cctvb 入鏡頭 話你哋冇質素 靜靜地擋佢訪問
當見到cctvb 鏡頭 佢就想設計你哋 比如扔磚 拍得非常準確 亦都係個日佢哋重點報導

見親佢鏡頭一定要醒目 圍佢老母 等佢成日冇新聞播 如果佢哋唔係出古惑 個日佢哋真係冇新聞播

香港人必勝

嗌CCTVB佢地覺得無野
仲好proud of自己官媒